香港熱門搜尋關鍵字 點解係新型冠狀病毒唔係武漢肺炎？

係咪太多媒體講新冠肺炎

睇下鄰國台灣

武肺武肺武肺武肺武肺

太多媒體自我審查啦 而家得立場同埋蘋果夠膽講武漢肺炎